特朗普连任美国总统，中国或成最大赢家

環時人民大公文匯CCTVB可以寫定稿喇

物價高漲
企業爭相出走
美國人民叫苦連天
買中國產品要俾重稅
冇得用中國最先進5G技術